今晚戴唔戴口罩？

合法集會 我驚多人交叉感染 要戴口罩！